一人一個老師教過既歪理

做人最緊要誠實

我決定自推一下

求學不是求分數

學生不應談戀愛

尊敬師長

即刻駁咀

行行都會出狀元

你地一個人做一份功課 我要做三十幾份
留意翻你果啲係叫對答案 我仲有其他科嫁

我記話 狀元得一個 幾時輪到我？

你浪費左我一分鐘
全班三十幾人
浪費左三十幾分鐘

如果係改作文嘅話 呢句都冇錯既
不過嗰啲乜鬼maths之類嘅野就

我要聽到 "靜"

上到大學就唔洗再讀書

靜

書中自有黃金屋

1分同19分係無分別，都係入唔到U

改無標準答案就唔係咁講

不過係行行做老闆先成功囉

叫佢唔好改卷囉 嘈圈巴閉

有人教你即刻駁嘴?

讀大學唔洗讀書 又好hea
呢個真係呃學生哥去努力讀書

好衰

但真心呢樣係出於好心

大家都係中國人

但好似唔係歪理

呢句似安慰人用
19分同1分一樣就似串鳩你

比人打唔好還手

難聽過粗口

正方形壓扁左係平行四邊形

鉛筆有鉛

19分今年入到水泡科啦 出年應該唔得

以前個校長帶行山, 話食橙皮可以解喝, on99

直頭係由細講到大
小學就話中學唔洗讀書
中學就話大學唔洗讀書

咁佢又無講錯嘅，香港的大學係難入易出，只求畢業的話係唔洗讀書

肯努力就會成功

上PE堂要靜，太嘈會影響其他同學上堂

行行出狀元
做人要腳踏實地
你對人好人對你好
努力總會有回報

Agree
但發覺讀完大學又要再讀 不停讀

依句嘢聽得最多反而係出自從來冇讀過大學班人把口

應該同佢講食得鹹魚抵得渴啦

做運動會高

做左廿幾年都仲係173

食橙皮可以解渴

職業無分貴賤

學校是我家

唔好打飛機

條條大路通羅馬
叫我唔好駁咀

好人有好報

簡科應該以興趣行先

入到U唔洗讀書 可以任玩

我就話

狀元就得一個 幾時輪到我

同類角色萬餘個 但狀元不是我

人工包左嫁教畜

有咩咁好笑 分享下

心靜自然涼

你老尾熱到仆街點靜啊

我唔要見到有聲
2個2個單行排

個阿sir 成日話 點解隔離班考到咁勁 你地咁廢 返鄉下耕田啦
我有次嬲嬲地頂唔順答佢
因爲隔離班唔係你教囉 隔離個阿sir 教到咁勁 你教到咁廢 返鄉下耕田啦

成吉痴漢打遍歐亞大陸

呢啲咁小嘅嘢唔識就google下，唔好問我

呢個最on9
咁上堂9個字,係咪30人一班上兩分鐘就夠呀

學生會投票建議袋住先

bin c

做老師好慘o架無得放暑假

咁你又不如講吓有咩工可以放暑假

有個miss教開冷氣要開窗

一分耕耘一分收穫

行樓梯唔可以跳級
學生唔可以搭lift

你英文科唔得你其他科都係冇用

呢個無計 香港真係咁

英文數學唔掂 其他科分OK都救唔返

但佢有人工

做老師好慘架
你地有得放足差唔多兩個月暑假
你地返學之前老師已經要返工準備架啦
我想知除咗垃圾會議員之外有咩工可以放暑假?

They are fucking well paid for it.

賓周自然長

老師話要 尊敬師長
我就話要 屌佢碌腸💀

歡迎一眾連登仔加入一齊搏

唔講咁多 即刻搏嘴

靚女係唔洗扮靚 on9

學校是我家，要瞓返屋企瞓

補習冇用架

講民主同投票果陣
「你地（學生）係民，我（班主任）係主」

雖然民主唔係咁，但佢話畀學生知咩叫現實。

宜家努力讀書 大個大把世界

聽日俾個官你做

To後面唔可以有ing...

依個世界係公平既

讀文科都可以搵到食

乜係假架？

暴力唔可以解決問題

努力讀書會發達

同我地全班講 男人最好最幸福既職業就係食軟飯

啱喎，點會係歪理

你做好自己先話人

小學有科叫聖經堂
聖經老師：神愛世人，創造左萬物
有同學問；咁細菌呢，神係唔係特登整啲細菌出黎害人
聖經老師：唔係，細菌係人類自己創造出黎架，呢個世界一開始係冇細菌

我有段時間真係信左
好心啲老師唔識都唔好鳩up

小學耶撚學校，有個音樂miss出嚟早會演講
話咩有個科學家研究咗幾十年進化論，都話進化論係假設嚟
嗱，連個科學家都話進化論係假設嚟
進化論係假設嚟咋，假設嚟咋，假設呀 x 2046

咁教院好似堅係chur 冇其他大學生咁得閒

開冷氣開一部就好，開兩部會壞
開冷氣唔可以開風扇，會壞

英國國旗嘅意思係對外擴張

入大學唔洗讀書

中學果時大膽，聰明啲就好
反正畢哂業先知道缺點小大過呢啲根本垃圾

共產黨唔會害香港

簡體字早過繁體字出現

煎一隻蛋要一分鐘，咁煎兩隻蛋要幾多分鐘呢？

(x+y)²=x²+y²

耶撚老師話地震係神對人類作出嘅懲罰

雀仔識飛係因為識反地心吸力

小學老師話：男女拖手會有bb...所以我到依家都冇女朋友

笑10000次會死嫁

細個教英文字母：寫字個字母個底唔黐住行線邊得架？
就好似太空人咁，太空人會唔會跳下跳下隻腳唔掂地？

只要隻字有一隻「腳」唔掂單行薄條線就叫錯 唔好問我佢噏乜鳩，我到而家都唔知佢噏乜鳩，但細個唔會質疑，會覺得：係喎

到小學個陣交數學功課，唔隔行食數目字會俾人屌：啲字邊可以撈埋晒一齊？
好似你食飯可唔可以幾道「食送」唔分開撈埋一齊食？

我地覺得冇問題，因為食中菜唔撚係將幾道「食送」放係碗飯上面既，唔通你分開啲飯同「食送」食既？

之後「老師」會話：屎都係幾樣「食送」撈埋一齊消化完先痾，咁你會唔會食屎？

諗起老師駁完嘴以為自己好醒個得戚樣就想屌鳩佢地 利申名校
仲有質疑老師問問題＝搞事／駁嘴

耶撚老師：快啲信耶穌，你唔知你幾時會冇命，可能行行下街比車撞死都唔定，到時就為時已晚，落硬地獄

屌 教畜會理先算，似係唔撚整死你唔撚開心
幾乎冇個老師係好人

有冇試過一日十幾樣功課 同教畜講就會話人地畀咁多我更加要畀如果唔係唔公平／好快就做晒／話你想偷懶 咁撚想我地多野做不如直接叫我地揼副棺材畀你 冇隻教畜會講道理，教畜＝大撚晒
而家班細路仲慘

係 佢地會老吹到會死人「臨」樓咁，但又同時鳩記你名，搞撚到你冇日好過十足坐監咁透啖氣都唔得

中文科：好快同好能快，一定係後者快d

老師:點解我仲聽到有聲架?
同學:因為你有耳仔?(細細聲

第日見工 老細會睇中學成績表
所以唔好遲到請假

呢個經典

東莞

細個小學老師係咁講東「完」
成班都跟佢咁讀

我鄉下係東莞 企起身同佢話東「管」唔撚信我

屌佢死教畜

以後出黎做野有缺點做唔到某d 工嫁

17分入到中大engine嘞今年

馬會騎師

心諗無糧出架

個老師都係9UP啫, 主要原因係每間學校啲薄要跟返格式,
俾返校長查薄時睇, 唔跟格式就要照肺
咁點解校長要全部人跟格式呢???
因為小學最主要係教學生服從(權威OR規矩)
利伸9UP

人地做到你都一樣可以做到

成功需苦幹

係咪教育電視

傻校長食橙皮

佢唔會明白教兩班中文
每星期都有50-60篇文改果種慘況

的確係喎 幾時有新人種叫香港人？

中學中文老師：係素質唔係質素

後來中學畢咗業就無用過素質兩個字

呢個真

喉嚨發炎 可以拎冰條塞入去冰一冰降溫

你估我鬧你我會開心咩？我鬧你唔使晒口水，晒時間，晒力氣呀？

北極凍過南極 因為北d

讀u果陣又唔見啲professor/tutor咁講
中學教畜低效率就低效率

教院多數教小學, 中學好多都係三大/外國U再加個pgde

btw, 香港first hon果啲都唔教書啦
去做曬ibanker/讀果科嘅專業職位/讀phd 做tutor
駛閪響中學教咩

一粒聲都唔要有

知足常樂

留名

讀書時期, 你地合作啲一陣準時落堂,
番工狗阿頭, 爽手啲一陣比你早收,

結果OT奴隸已經係由細到大培養而成,
係根性呀香港人!

無翻學既同學請舉手

呢個係故事尼喎

你訓覺會影響到同學

遲到唔好食埋早餐先返

石圍角?

心靜自然涼
心靜最多只係唔會熱
而唔會變涼

on9家政miss話 煮野係唔會出煙

開班死教畜名la

尼你老母

開冷氣會做成全球暖化 原因係冷氣機d散熱風

留你堂 即喺留我堂！

響左落班鐘唔等於落鐘

兩個打錯，係落堂

中大Phy勁過港女

自膠

咁你覺得事實點

屌, 出黎做野都冇人睇你中學成績表

升到大學 過左海就係神仙
大學狂玩都畢到業

個邏輯錯哂

考得差唔緊要架 行行出狀元

數學老師？

今次佢岩

著拖鞋就係爛仔

勿相認

一係生 一係死 所以唔會有死緊(dying)依個字

好記得

咁係你未遇過有心嘅prof, 我遇過同識嘅唔止一個會改
grammar都同你改埋, 有local又有鬼佬

暑假你以為係俾你地玩？
係俾你地做暑期功課架！

靚女又幽默既Miss已經仙遊了

唔好再比我聽到有聲

尊敬佢地咪撚狗咁撚我地囉

1+1=2

bio啊sir:跟住我個腦嚟轉

點解係歪理？
唔誠實可能可以保護到自己
但如果其他人一齊誠實嘅仲有必要透過講大話達到呢個目的咩？

有次食完飯好眼訓

呆左係到

中文老師勁大聲對住全班講：

xxx, 你做乜諗野呀❓

全班笑到仆街

why❓

幾歲❓

咁簡單都問，有專心既一定冇可能唔識！

幾皮野請你翻黎連答下學生問題都唔得？

男人尿道長過女仔
所以男仔忍尿能力比女仔強
不過我冇求證過

我對我身為中國人而自豪

呢個我笑撚死我😂😂😂😂

堅架好似係

係既話叫佢地去洗大餅唔好教書

阿sir係成班學生面前對住成班cid一句屌你老母車落去
但教學生唔好講粗口
雖然班學生話好霸氣

果個阿sir試過對住miss一句句粗口車埋去，最後玩到成班老師差d去互相去教育局投訴對方，個阿sir果班就投訴個miss用私刑打女學生，個miss投訴個阿sir對佢講粗口

真有趣

都唔係錯哂
所以大陸成日地震

雲與雲之間有"那"隙 只要搵到條"那"隙 落雨唔洗帶傘都唔會淋濕

Navigator串做netvigator
果陣講果d野唔關寬頻事

交功課唔記得，又唔見你唔記得食飯去廁所？

膽汁係由膽分泌

乞衣唔係職業

外國會

點解無啦啦有cid

讀書不應談戀愛。

（屌你，但啲女同學俾啲MK開撚晒鮑）